[Pixar] 玩轉極樂園 coco討論區

有冇人聽左

真係好好睇

睇完真係好中意許志安把聲

原來佢咁岩配音

個人覺得好睇過inside out

配音

我覺得許志安把聲好好聽喎

好襯個角色
好過INSIDE OUT,INSIDE OUT故仔太複雜,抽象,睇果陣投入唔到
COCO將現實同動畫世界融合得好好

配合到向小朋友講祭祀的意思, 又真係講到都不知道死後(再死)的世界點

真係將死後既世界描述得好好

所有背後想講既野都表達得好好

btw 粵語版主題曲

Remember Me
作曲作詞：Kristen Anderson-Lopez & Robert Lopez
粵語版作詞：王樂儀
編曲：Gustavo Borner/ Igloo Music
主唱：許志安

Remember Me
我投入唱過的歌
一曲一詞
為你細說日落
從前出走欠了謝幕
如今送你願望
唯求這歌叫你日夜
記起一些最初

Remember Me
趁未忘記了當初
Remember Me
靜靜替你練習這歌
而如果一首歌
可修補傷口的一角
仍然替你再唱這歌
Remember Me

發覺愛過跌過錯過了幾多
哪怕最尾也會算不出對錯
世界變化太快也有這首歌
替你記掛我

Remember me
趁未忘記了彼此
一點差池
掠過就似葉落
如緣慳不見也為著留低我句或字
唯求這歌叫你日夜
記起一些最初

Remember me
趁仍然記掛彼此
慢慢發現
漸漸與你歷練太多
而如果一首歌
可修補傷口的一角
如何會怕唱了太多
Remember me

發覺愛過跌過錯過了幾多
哪怕最尾也會算不出對錯
世界變化太快也有這首歌
每晚與我最愛抱擁不會錯
世界變化太快也有這首歌
唱過聽過每片記憶中有我
你我變老太快也有這首歌
也算有愛過

Remember Me
趁未忘記了當初
Remember Me
靜靜替你練習這歌
而如果一首歌
可修補傷口的一角
如何會怕唱了太多
Remember Me

發覺愛過跌過錯過了幾多
哪怕最尾也會算不出對錯
世界變化太快也有這首歌
每晚與我最愛抱擁不會錯
世界變化太快也有這首歌
唱過聽過每片記憶中有我
你我變老太快也有這首歌
也算有愛過

Remember Me

我都估唔到許志安配得咁正
好鍾意佢唱remember me 我自己鍾意佢唱多過原版

佢配音既高音仲高過佢啲假音

竟然 評價係好睇過inside out
Inside out係我個人覺得係近年超高質,接近神級卡通片,你咁講真係要入場睇一睇咩料先

個人意見咋

我真係勁中意佢用呢個方法講親人之間既關係

如果你中意pixar講親情

呢套一定唔會令你失望

仲有pixar出品有信心保證

好睇過inside out好多

睇完 推薦

Coco講到講親情幾感人，死後世界幾得意
估唔到可以咁樣生活，overall幾好睇

但真心inside out 神好多

幾好睇
比想像中好睇
值得一睇
最後發現太太公係另一個，好意外

我睇英文版，啲配音有返啲墨西哥口音，好正

認同
個冥界好靚

我都估唔到許志安配得咁好
首歌又唱得好聽
好驚喜

許志安

睇左英文版 再聽上面老鼠安版
英文版主題曲感動好多

睇英文+1

成套將好多message 簡單咁帶出黎
入場前都估到有催淚位
但催淚得黎又唔會好格硬令人喊，成個位好順

今次堅好評

歌詞簡單易明直接
廣東話版唔係唔好聽
而係D詞改到同個劇情唔岩
再睇返台灣版都好過廣東話版既詞

不過覺得米高個配音好怪

配音版聽啲教會歌聽到扣哂分

我覺得幾好

佢係邊個黎

片中發現個彩蛋就係街上有小販擺賣巴斯光年胡迪的公仔

除咗Remember me 之外
其他歌冇完全唔啱音
譯得好累贅

好好睇 就算死左都唔係終結

睇左英文，pixar個堆入面算係高質。

本身唔係let it go fan屎覺得前面太長

唔係叫米哥咩
btw把聲好似麥兜

死左都要返工

知道有let it go
特登遲d入場

老鼠安版完全冇左個意思

兩套有睇，兩套都好，水準以上
但inside out嗰concept 對於小朋友難明啲
個人inside out冇點喊，但呢套喊濕成包紙巾
同埋真係唔識欣賞inside out啲公仔

Pixar 最愛頭三

真係咁好睇咩
好後悔恰住黎睇

睇呢個定吉卜力工作室果套好

真係好睇 但係中意inside out多啲

屌佢
唔知一兩個喊位

我喊濕包濕巾

近年睇戲
喊得最多係呢套
依家諗返起啲劇情都眼濕濕

Pixar一套比一套高汁

啊德一出場我已經覺得怪怪地
到佢話佢教曲臣唱歌
我啲眼淚已經飆撚曬出來
好撚多喊位
唔通原因整喊你
屌你啊

Death is not the end, but only a transition

當知道套戲點解叫呢個名
我更加喊到停唔撚到啊

Pixar真係套套高質

成年最好睇呢套
男人老狗自從toys story 3未試過睇到喊

悶撚到傻
月頭睇優先以為入錯戲院

真係質素保證

以後inside out已經夠天馬行空

但係今次又大開眼界

真心
好撚好睇
拎得最佳動畫

睇到coco同主角唱果段
喊埋出黎

呢套好睇過魔女太多
無得比

Pixar真係勁在成日諗到d好特別既題材
唔係就咁最行整d動物擬人法拍套冒險故事就算

我覺得佢高汁過inside out係佢柔合埋現實既傳統節日而帶出成個故事

呢個主題真係好特別

係墨西哥既鬼節

我識佢wor 幾靚女

橋奈河橋好靚呀，全部用樹葉🍂造成
鬼門關真係有保安守衛

呢個設定好正

Remember me
最後coco出黎全場大笑

阿婆聲嗌爸爸 笑死

人地叫萬壽菊 墨西哥亡靈節必有 用黎幫死者帶路
咩奈河橋

成套野最正係佢將生死教育好輕鬆咁帶出黎
Coco算係Pixar Plot twist得最勁嘅一套

一見到coco張車頭相即刻sad一sad

同我地中國文化的奈何橋差不多姐，都係連接陰間和陽間又似座橋咪咁叫囉，
粵語字幕都係用返我地明白的語言和文化啦
咁講究做乜，研究墨西哥文化咩？

垃圾到仆街 不嬲入場睇pixar會好期待前面段短片 點知係frozen 唉屌心諗唔好睇唔緊要諗住短片黎姐 愈睇愈唔對路感覺起碼播撚左半個鐘 勁垃圾

真係有啲長

咪就撚係
多數個啲都係播7分鐘左右
就算上次Cinderella播Frozen都係7分鐘

以家成22分鐘
根本就係俾電視台拎黎播tv special
仲要劇情垃圾

btw pixar短片好鍾意呢個

上一個畫面好傷感，下一個畫面全場大笑

想31號去睇，仲係要硬食20分鐘let it’s go?

計埋套戲時間

睇pixar既戲會好期待前面段短片x2
點知我睇優先場無播到條片，仲以為劣評如潮到香港場cut左

係根本無存在過

我指frozen 22分鐘條片

好彩喎你
我自己係唔想睇到
睇完個人都燥燥地搞到開頭唔係幾投入到睇Coco

迪士尼個pr淨係係開場前講左句：祝大家睇得開心d啦
諗緊黎緊二刷遲唔遲入場好

臨尾曲臣個墓寫住forget you

Pixar展有提過哩套戲創作意念係關於每個人今日既成就其實都係由前人建立同累積返黎，

睇文字個陣都冇咩感覺，但係戲入面真心feel到將人同先人既感覺拉到好近
追完post覺得第二次要去睇下英文版

人是會死兩次的
第一次是停止呼吸的時候
第二次是被人忘卻的時候
睇緊個陣覺得好應景

去個時未睇套戲好快咁望過就走
無諗過套戲咁正
不過記得有幾張係畫亡靈城既畫好靚

開場有冰雪奇緣睇，我仲以為自己入錯場

一路睇一路諗原來老豆擺左先人張相係屋企係有用

睇展個陣覺得隻狗畫落係甩皮甩骨feel, 但係動畫我覺得真係郁得好正，條脷

做錯事總會被揭發，死後做鬼都唔放過
貪曾、689小心了

喊到仆街

準備二刷睇英文版

垃圾片, 還返反斗奇兵果種feel 比我

反而覺得呢套計算味太重
Cars 3 好睇d

可能我重口味

今日睇左英文版
聽日會睇多次中文版
英文搵返墨西哥人配音，d 卷舌音好正，成日好似聽緊despacito 咁

係幾靚同感人，不過同inside out 俾個人鍾意inside out 個故事多d, 個世界觀仔細同層次高好多，但coco d 畫面真係神級

deapacito係西班牙文

Coco係好睇
講親情講死亡講夢想
感動位都好多
我諗經歷過身邊親人離世既
感觸會更加大
而且佢呢套敍述既角度
比較簡單淺白
而且音樂又好好聽
未睇既不妨試試英文配音
啲墨西哥口音好得意

但攞佢同Inside Out 比較既話
我會覺得無咩可比性
Inside Out 既意象會深好多
講情感講現實講成長
細個對長大既憧憬
但轉到大個咗之後現實既落差
再加上處理情緒管理既部份
成件事就恐怖好多
特別係佢唔係一味咁叫你加油
一味咁發放正能量
而係講埋面對悲傷面對落差
係成長必然既痛楚
It’s okay to be not okay
我覺得好温柔
但又好赤裸地表露到個事實
好中我個喊位

結論係兩套都好值得一睇
唯一要講吓Coco 個Frozen 開頭
有小小awkward
入返Coco之後都花咗小小時間先投入到

有冇未睇嘅想組團睇

所以我話啲人好自私
其實呢套戲唔差，我會評佢係佳作，但唔係唔係合家歡，反而好多深層次嘢

每個人做每件事都係為左自己，曲臣pk唔講la，主角可以為左做樂手唔救阿德，啊婆可以嬲左阿德成一百年，仲要唔比全家玩音樂

老實啊德自己都有唔著，你拋棄左幾多野，曲臣一樣，你自己唔開心突然走左去，有冇諗過曲臣點，佢都經歷好多嘢先走到黎呢步，而且雖然係抄歌，但曲臣係有表現實力woo，宜家你要佢陪你total loss都唔係好夠義氣姐

去到極樂園，我覺得其他屋企人其實對主角玩音樂唔係咁反感，但比阿婆啤一眼就肴，啲人情冷暖真係

仲要主角，知道阿德係阿爺之前同之後個落差都幾

我覺得呢套精彩既位唔止係感動，反而帶出好多人性位

係咪抄the book of life架
劇情有8成似

做咩姐你

coco d人咪講西班牙文

個主角好搏打

感咩動, 成套戲懶係溫情, 其實就冷血, 個嫲嫲掟爛主角枝吉他根本强迫主角放棄夢想, 做平凡鞋匠, 根本係上幾代錯誤觀念祸延後代

我知係spaniah
不過我覺得d 卷舌口音有d 似

同埋好似墨西哥人都係講spanish

但其實我後期有D唔明，主角後期知道自己係親人，基本上佢一返到去現實世界就已經唔怕佢太太公俾人遺忘啦，點解一定要COCO記得返佢先?

同埋套戲唔知點解對家人的重要性表達得有少少愚孝的感覺，會唔會係中文配音先會成日強調"冇野比屋企人更重要"呢個命題?

遲D都係睇多次英文版先

睇咗英文版 好正
個種西班文夾雜英文好有feel
Hola Amigo~

遲下再睇埋中文版

在世既記憶

咁我明白了

要在生時既記憶或者有張車頭相

太婆Coco好正,好正,好正

呀 睇唔到

我冇睇錯既話呢幕前少少有pizza planet truck

我睇個陣仲不斷搵呢個波

Remember me~~~

值入式廣告

睇完呢套覺得
Pixar技術水平超越其他studios好多

係咪個個都係咁

係

呢套真係好好睇
有巴打講得好岩
經歷過生離死別
睇返會特別有感觸

睇到成場細路喊到pk
幾好笑haha

點解一開始主角彈左下就落左陰間，但最尾再彈就無事

其實啲做壞事既人真係會遺臭萬年

覺得套戲都幾驚喜
做得好流暢，冇乜太夾硬既位
去到認返阿德個度接返哂之前既野
d 眼淚就係咁流出黎
記起套戲名之後 屌你老母

主角返人間個陣你瞓左?
個陣個祝福冇任何條件

睇之前見啲人係咁講喊到仆街，搞到我好期待，最後一路睇喊到成面都係眼淚
由啊德個fd比所有在世嘅人忘記要消失之前，啊德唱最後一首歌比個fd，呢一幕已經開始流眼淚
到米高同啊德相認嗰度啲眼淚已經浪喺隻眼度搞到視線好模糊
明明估到佢啲劇情但都係喊到痴線
啊德真係好正好鐘意佢，許志安配得幾好
最鐘意伊美黛追曲臣嗰陣上台唱嗰首La Llorona 好有南美風情

山洞相認同番到屋企唱俾coco聽，喊到仆街
一定要配埋畫面

remeber me

套戲唯一敗筆在於開場20分鐘

let it go 2

其實唔係, 呢廿分鐘幾輕鬆, 當然本身唔鍾意frozen就冇計
之後睇coco個反差好大, 結果就係感動到d眼水標晒出黎

唔係有相就過到橋
冇相又唔記得就就消失咩

問題係個行銷手法好乞人憎，我知道Pixar 俾米奇老鼠買咗，但我入場一心睇Pixar嘅戲，你要我硬食22分鐘，感覺好差

應該用畫像個d

死哂咁又點
不過死完又要死多次﹐自殺嘅點算

睇你點睇，可能有d 人為左呢20分鐘入場

你睇英文版首首都係咁好聽

都係覺得許志安版本最好聽

套戲有講
死有兩次
第二次叫最終死亡
但冇講可唔可以自殺兩次

應該無得自殺
極樂園係靠記憶運作既世界 生死由記憶黎決定
你見呀德幾樓高跌到副骨散哂一樣可以重組番

我都有諗過無相既問題
但同時諗如果古代用畫像會唔會又得
佢都無講清楚

Btw呢套有冇彩蛋

仲有我一路睇一路諗起grim fandango
等緊人拎支種花槍出黎

除左太婆原來叫coco之外
仲有無咩meaning？

根本唔係相唔相既問題
係在世既人對死左既人有無記憶呀
最終消失根本係遲早都會發生既事黎

廣東話版啲歌詞譯得怪怪地，有啲1999咁

Remember me每次唔同意境
睇到眼濕濕，神曲確定
Pixar不愧係迪士尼既四大天王

唔係講笑 最後個半個鐘左右啲眼淚真係忍唔到 可能因為自己都經歷過屋企人離開 特別感觸

今朝睇左，臨尾真係催淚
其實追夢想呢個Topic 已經唔係特別
但令我最驚喜同最鐘意嘅係佢以小朋友嘅角度出發

下面劇透

成套戲嘅氣氛營造得好好，令人好易代入角色。
我估唔到佢開頭對於家人嘅壓逼營造都勁，特別係以一個小朋友嘅角度。成個過程好易令到觀眾諗起自己細個嘅遭遇，都受到唔少屋企人嘅教訓。
然後一開頭睇真係好唔鐘意d屋企人
以為主角會最後成功，然後得到屋企嘅認同
但估唔到成套戲最後係想同你講屋企人嘅重要，去到後段會開始明白太太婆
同埋主角都講得好啱，屋企人係要互相扶持，去到最後都帶出屋企人真係最好，就算你要追尋夢想，做錯事，都會包容你。
最正係同時講緊每一個小朋友響家庭嘅成長過程

中間木瓜同仙人掌好唔啱細路睇

我又覺得
一年間屋企人接受音樂我明（太太婆）
但點解會知個奸鬼呃歌唱？
照道理太太婆知首歌係老豆作都冇咁大影響力

無

第一日開就睇咗 輕輕係度推薦下

應該係Coco keep 住啲信公諸於世
入面應該有啲譜之類
（因為睇結局個故居有啲手稿之類嘅嘢釘咗喺牆）

Inside out 係idea做得好
但製作質素唔及其他神級pixar作品

如果阿德直接對coco 唱 remember me 我諗喊死都似
依家隔一隔又 happy ending 已經對大家好好

睇中文定英文會好d？

remember me

得你諗倒
講真你唔咁講我都無諗邪野
Btw 又會唔會係當地野黎

最尾講左Coco keep 住嘅信有齊d歌嘅稿
仲有張死人合照吖嘛
其實都足夠FF,唔駛咁認真

最多返唔倒去
又或者其他人講畫象果類卦

無晒記憶先至真死亡

先申利，我係pixar超級fans
最先pixar搞個發布會講之後一系列既製作，coco只係得個名，完全無人估到套戲講咩，好快就好少人/媒體講
直至早上年，開始多左d構圖，以螢光色為主
但都仲未有任何資料
到上喇，見影評十分勁，抱住興奮既心情入去睇，老實講頭30分鐘都只不過係pixar一貫中水平既製作，有笑有溫情有刺激但一d都唔驚喜
到中後段扭劇，即時令成套情變得不一樣
pixar呢樣野真係無studio超越到

佢夠膽用死呢個角度去製作動畫，好踩界，稍為出錯，意識上就會好唔同，甚至可以令pixar個朶爛晒
佢可以用一個出場加埋都無5分鐘既人物去做主線，甚至做埋戲名，但睇完可以完全感受到套戲中心思想，亦能remember forever

但套戲唔係無死角
套戲唔想講得太露骨，加入過份多既兒童式追逐情節
而令一方面，整套戲都比較陰沉，我眼見有好多小朋友都驚，叫住呀媽早d走
但呢兩點都不足以我動搖呢套戲既高水平

之前有個post講pixar頭三甲

以大人角度
coco > inside out > toy story 3

Inside out 岩細路睇
依套我覺得細路未必岩

祝各位巴絲2018年 早登極樂

btw...下套就係incredible 2了

唱得好好聽

嗰度真係笑到仆街

除此之外, 睇到最後貌似佢地係會見到先人回歸?
可能呢樣都有影響

用coco呢個名真係別出心裁 要靠mama coco嘅回憶勾返起哂所有嘢
臨尾啲眼淚攻勢一浪接一浪 前後左右全部都喊哂

不得不佩服Pixar一點 就係可以將一套主打兒童市場嘅電影 打造成細路睇完會當係開心喜劇 大人睇完會喊到變豬頭嘅作品 真正嘅老少咸宜
Up Inside out Coco
話Pixar係最屈機嘅製片studio真係冇跨張

岩細路睇 你肯定Inside out 箇中d意思/想帶出既道理小朋友明
定你純粹講視覺,公仔上d小朋友可以睇得好開心?

成個鬼界都知道哂

實報哂夢比人間親人聽個賤人D衰野啦

到最後都唔知鬼界同人間係唔係直接溝通到
不過主角都直情可以去埋鬼界 唔排除第二個都可以既

我覺得呢套幾歲細路睇到會少少驚

係, 我有細路佢都唔想睇同又骷髏又怪獸佢肯定會驚
而且個故事佢未必會明

inside out 講D 野其實都好深但公仔得意同淺白D

幾感人 有意思

我睇個場有幾個小朋友嚇到喊

好彩睇個場冇咩小朋友
一諗起成場係到嘈生曬

唔明隻狗個結局
現實有一隻 陰間又一隻

可以兩個世界穿梭

有冇人聽完首remember me 會諗起阿姐首華麗轉身?

Remember me 跟你重回那天暑假

btw Joey Tang係入面係配邊個角色?

反派

我25號睇 我仲買飛個fd係咪入錯場 成半個鐘 勁無奈

隻貓

本身遲左15分鐘入場
見佢播緊frozen心諗係咪入錯場
好彩冇miss到套戲
強烈建議大家睇英文版
D墨西哥口音會令人睇得更加投入

去冥界就變神獸

我今日都去睇, 喊到仆街

我唔知有LET IT GO 2 呀, 搞到浪費左我2X 分鐘 !!

頭先睇完都喊到失控

let it go係套戲最大敗筆
最後一年後有啲bbq end
其他part好好

仲以為播段未死嗰班揾仔
啲歌好有feel

入場睇呢套預左要屌人嘈，今日睇真有條港女叫極唔停，又扮細聲講野又鳩笑
仲撚衰過同場D小朋友，開頭入場見D家長帶D小朋友睇英文版都已經驚，點知係衰係D仆街港女度

好好睇
真係正過inside out
愈係大人睇更入肉

同樣都有扭橋，但呢度係情理之內
反而star wars8係估你唔到，但唔合理囉

呢度完美示範咩叫意料之外，情理之內

又dark side

好感動

痴撚線附近既阿姐完場全部喊緊,我都忍唔住必左兩滴
美中不足係開頭魔雪條片太垃撚圾,浪費哂我既時間

要幫老迪自家制賣廣告

應該係一黎d稿
二黎結他
再查返當年死的時候個奸角又係太太爺身邊
再唔係查返以前太太爺有d自創過的野同依d歌風格夾之類同奸角係之前無創過任何歌

老實講預過小朋友會嘈，唔過分既話真係由得佢
但有d柒頭大人真係又嘈又以為自己好勁好型先死
同場隔離有條情侶睇開頭條片係frozen，條女係撚咁問條仔係咪播錯片嘈撚到閪咁，算啦當你唔知
之後條仔又跟住係到嘈仲要走出去屌職員 點之返入黎死撚晒狗又要拎尾彩繼續鬧d人

真 呢個係敗筆

我應該係睇得最爽既觀眾
返左鬼國睇，英文版根本無人入場。
全場得4條友係度睇，仲要一開始無frozen

remember me 首歌播左四次(計埋片尾) 四次都唔同意思 唔同心境 但次次係都好撚深刻 真係透過首歌講緊野 真心好勁

岩岩睇完
喊左

我都係遲左15分鐘入場
一入到去見到frozen隻雪人以為入錯院
點知原來未做

有冇見到阿薛上台表演，咁後生就死咗

票房己過5億，希望可以過6.5億

睇咗英文版...睇嗰陣覺得佢呀爸好似鄭中基

我以為入錯院...

太太爺

岩岩睇完
狂喊
去到後面d眼淚流到成面都係
唔知點解覺得個角色好似黃子華 又係放蕩不羈嘅feel
但許志安配都好正

仲有翠翠走個到
個concept好好
如果在世冇人記得你 死後你既靈魂會徹底消失 好sad

太太婆上台唱歌個度 好正
為左屋企人放樂興趣 做女強人
心中最愛還是阿德同音樂

但為左個子孫，用返音樂，個下真心正

Mama coco好cute

芙烈達・卡蘿嘅畫作

睇番 Cars 3
有架車思鄉掛住Santa Cecilia

《生命萬歲》

其實點解

原先無咩興趣 心諗男人老狗廿幾歲入戲院睇卡通片
但係女朋友想睇 咪陪佢睇
點知睇完我喊得仲勁過條女
真係好好睇 好感人
描述生與死描述得好好 都幾貼地
講親情好touching 諗起我過左身既呀公
呀爸呀媽我以後會孝順你地多d架啦

今日睇完，當初一出trailer 嘅時候已經極有興趣
果然超出預期
但我都係未喊嘅，因為要我感動到喊係有啲難 個人問題

但同inside out比真係打和
兩套都係我好鍾意嘅主題，又係神，無得比

近年黎三年動畫，inside out, zootopia同coco
雖然zootopia唔係Pixar
但確實三套所畫嘅世界觀都好正

coco:爸爸

一開始以為入錯院拎張飛黎睇

睇左中文版 米哥唱歌好有驚喜 廣東話都好好聽 遲啲睇埋英文版

高質電影
諗起晒我公公婆婆嫲嫲
你地在天國好嗎 ？
我唔會忘記你地，我會講你地既事比下一代知

全場笑緊
我喊緊
會再睇多次英文版

大家邊個位喊得最勁?

1) 米高知道阿德係親人
2) 阿德講番點解番唔到屋企果時
3) 跌左張相，阿德就快消失
4) COCO 記得爸爸跟住唱歌，拎番爸爸個樣出來果時
5) 最後一年後一齊過節果時

最好笑既位

曲臣
見佢比個鐘砸死多次
笑到仆街

我排 4>3>1=2>5
Remember me (reunion) 我聽返OST次次都眼濕濕

同埋我嗰下以為Coco彌留.......

其實咁嘅話啲歷史人物咪好屈機
名留千古果啲係靈界幾乎不死咁濟

係
不過死後可以見番好多名人同歷史人物

在住家內放車頭相 未必有 ( 名人同歷史人物)

其實神檯張相唔係真係咁重要......
冇相唔會令你喺靈界消失 最多只係過唔到關
同埋靈界海關都唔會自從遠古就用電腦啦
要現實世界啲電腦工程師死左先有得幫冥府電腦化
可能幾百年前嘅先人過關條件就係有人當日嗌一嗌佢個名呢

我覺得套戲另一個好正嘅地方就係描繪到拉丁美洲嗰種貧民窟嘅環境
落到極樂園一開始係好華麗嘅感覺
但係阿德帶主角去搵朋友 就去到一個好破落嘅區份
完全係另一世界嘅貧民窟 一樣係容納住一啲被漠視嘅人

啲歌變曬廣東話好難聽呀
好撚後悔冇睇英文

Rubbish

4

阿德同米哥相認嗰度都好感動

睇完既可以睇下呢條片

墨西哥人親身講解佢地對死既睇法
同中國人真係好唔同 把握每年既呢一日同亡親共聚天倫 同在生既人一齊傾番舊時既野 成件事好快樂

Ernesto de la Cruz

中國人鍾意將死搞到喊苦喊忽
又陰深恐怖

好睇

其實係佛教傳入中國後先慢慢變成咁
原本中國無咩地獄概念

以前學西班牙文聽呢個傳說已經覺得好有意義
用一種歡迎快樂既心情迎接死亡
係中國人鍾意搞埋啲哭喪 地獄唔知幾多層

佛教嘅地獄都唔係講嗰樣嘢
係中原人撈埋道教思想入去變成咁

對比

好撚好睇

睇到個陣我都冷笑左一聲
死左之後都要潦倒過生活

其實即係萬聖節原來既 諸聖節

from wiki
諸聖節（英語：All Saints' Day，拉丁語：Sollemnitas Omnium Sanctorum，希臘語：Άγιοι Πάντες，西班牙語：Día de Todos los Santos，俄語：Собор всех святых），又稱萬聖節，是天主教、聖公宗和東正教都有的節日。在天主教會和聖公會中，諸聖節在每年的11月1日。在正教會中，諸聖節是聖靈降臨節（Pentecost）之後的第一個星期日，因而標誌着復活節季度的結束。

諸聖是一個天主教、聖公宗和東正教的稱呼，用於所有忠誠的聖者和殉道者，包括知名的和不知名的。這個節日是天主教和聖公宗的煉靈月的首日，是以聖者的名義慶祝的節日，而這日是用作慶祝所有被列入聖品的聖人的瞻禮。

好撚好睇, 不過睇左十分鐘elsa 之後特登行左出去睇自己有冇入錯院

都係理想化情況??? 因為根本冇人知死後點樣 ( 習俗有關)

啱啱睇完 ，好感人啊。由其是最後阿德出到境再一家團聚行上條橋d眼淚已經忍住

忍唔住

我有啲興趣睇？但係我想問感唔感動？

感動

其實亡靈嘅外表係咪取決於屋企張車頭相
成家亡靈個外表都似係跟返張相嘅年齡
（雖然啊德死果陣都重係後生，但無理由個個都後生果陣死）
而coco就死左都重係白頭髮

Btw，另一個問題，如果米哥無解開詛咒就返人間，咁佢咪只要彈下結他就可以出入靈界
好似好過癮

佢唔解嘅話 佢都會變👻
應該係你死嗰陣時幾多歲 嗰個樣就幾多歲

有冇堅喊出嚟？

係coco九十幾近百歲誇張，靈界太太婆都有白頭髮啦，唔算後生死

最後個到

PIXAR出品冇伏作

喊唔喊就睇人既啫
今次比 Inside Out 大眾化啲
即使冇喊，都應該幾深刻
特別係啲文化基礎好穩陣

唔係啵，如果唔解開詛咒，只要佢屋企人祝福佢就可以返人界，咁想去靈界就彈結他，返屋企用花瓣咪得囉

而太太婆（啊德老婆）都係後生樣

可能係因為證實左結他係阿德既所以冇事

日出前果個條件呢

好片 如果本身係墨西哥人 有經歷過亡靈節 應該會更有feel

呢套野令我地認識到墨西哥既文化

日出前返屋企，跟住得閒又去下，灰姑娘咁

關於墨西哥文化

Frida Kahlo
聽講墨西哥真係成街都係佢

[唔知有無人有講過]Coco個年齡設定有係導演twitter講過
Coco係套戲開始個陣係99歲,第二年100歲時過身
Coco係阿德18歲時出世,阿德係Coco3歲時離開左頭家,離開左無耐21歲就死左
太太婆就大阿德1年,70歲過身
至於"曲神"就大阿德4年
導演話過阿德係1900年出世,所以計落條數套戲個設定係2017年既亡靈節

睇完個年齡設定就會發現Coco記住首Remember Me同keep住堆信差唔多100年

與神同行 都係講死後的世界，不過就似中國的民間故事，咩十殿閻羅王，套戲真係有閻羅王 又有判官幫手判別是否會去投胎

故事都係講親情都好感人，同場次聽到人拎紙巾出來

佢叫曲神 最大賣點係作曲 曲紅咗先有人留意佢其他野
識作曲係假既咁都8成唔抵紅啦

當係賣唱喇 又唔係得一個人識作歌
佢有料嘅 就算翻唱都掂啦 諗兩諗就隊lum人咁痴線

Pixar再一次冇令人失望! 早排同朋友去30周年展發覺自己真係開始老，人越大面對嘅分離越來越多，遇上嘅好似越來越少，但好幸運呢套動畫嚟得好啱時候，簡直好似為自己呢幾年做咗個總結。

喺戲院望住一班可愛嘅骷髏骨就諗起依幾年過生嘅親人，望住Coco太婆就諗起同樣係老退化嘅婆婆 各位巴絲新一年記得要珍惜眼前人!

如果人死後真係可以不論宗教不分種族，好似coco入面咁樣同親友愛人喺極樂園重聚，你話係一件幾浪漫同美妙嘅事

嚟緊會入多次戲院睇英文版

有冇彩蛋？片尾

但最慘嘅係靈界入面依家有貧賤富貴之分

在世既人記得就有
無相係過唔到關姐

好撚好睇
唱歌比coco聽果度真係忍唔住喊左

點解豆丁可以過橋同變神獸

據墨西哥傳說，無毛犬（Xoloitzcuintle）是亡靈世界的引路犬，它們帶領剛過世的靈魂走向新的世界，因此被稱為墨西哥神犬。

優先場睇左英文 好正 喊到收唔到皮 啲西班牙文歌始終都係原汁原味先正 聽老鼠安唱不如唔好睇

成套Elsa 20幾分鍾

其實都似 唔排除迴光反照

Remember me有無機會拎奧斯卡best original song

其實呢套可以推到繼獅子王之後拎奧斯卡最佳電影既動畫

獅子王唔係只係拎最佳歌曲同配樂咩，幾時有最佳電影

up錯左 is美女與野獸至岩

遲入場都唔怕

4 最感人啦

BTW COCO婆婆變左骨之後好似音音紅

做咁耐FROZEN真係把鬼

*姐

未睇既人可以遲20分鐘先入場，因為會迫你睇垃圾frozen

應該係跟死時既年齡
相只係身份證明
但其實一個人死左 張相通常都係放近照既 唔會放番張廿年前後生既相出黎？

咁好彩阿阿德死個時同coco留個張相係差不多年齡

阿德老婆死後個樣同感覺都唔似祭壇張合照咁後生
不過估唔到原來都70歲先過身

另外冇個條一年出一次嘅橋的話
米哥應該都去唔到靈界架
就算有，佢都要偷d 死人嘅遺物先入到靈界？

唔後生啦都出白頭髮

比起上年inside out
冇想像中咁好睇
不過都係佳作
btw我覺得依期好多戲都評價過高，但實際又唔係真係誇張咁好睇

男人老狗係戲院喊左 對上一次係反斗奇兵3 pixel

pixal 自膠

奈河橋

但係阿德生前淨係識到coco, coco死左之後係咪應該都會死第二次？

有張相 生前既人再講多d阿德既事
咪唔會死囉

都係錯

「如果我唔係生得醜」

有冇人鐘意呢part

但係唔係要生前識阿德先得咩？

兩個條件可以留係極樂園
1. 在生時同人嘅回億
2. 有相係靈壇

米高係阿德死嘅時候先遇見，所以就算米高返到去，無相或coco 最後一人忘記佢，阿德就要最後死亡。(其實係bug，正常生人見唔到死人)

如果子子孫孫都繼續放佢地張相係靈壇，佢地都會係極樂園。

但其實佢地最後點都會面對最後的死亡，就好似我地好少拜返我地嘅太太太公。
除非你個靈壇有齊咁多代人，或者香港嘅祠堂一直有人拜

唔明呢個

正常活人見唔到亡靈，去唔到極樂園。
米高係一個例外，因為佢偷死人嘅陪葬物。

米高寧願死都唔肯離開啊德
最後太太婆夾硬用塊花瓣掂米高手臂開始喊到仆街

起初以為許志安會配米高所以揀咗英文版來睇

呢樣我知, 但點解係bug?

係咪有人流傳你嘅故事，都算係在生嘅人記得你？

一路睇 一路諗起同阿媽既點滴

佢係唔係想拍係個個世界入面個系統的bug唔係故事上的bug

其實許志安配音出黎個感覺都好好，有種淡淡哀愁感覺

係 thanks 巴打

remember me
我投入唱過的歌

電影話有相係靈壇，按墨西哥亡靈節傳統
靈壇（Ofrenda）
靈壇擺放了先人的照片及各種祭品，就如「長途旅行」的加油站，供先人「休息」。靈壇像金字塔一樣分成數層，按先人的興趣、年齡及職業來裝飾點綴，亦有圖中先人喜歡的動物及玩具，憑佈置便略猜到先人的性格喜好。靈壇必須具備剪紙、蠟燭、食糧及清水，分別代表風、火、土及水四個元素。風引領先人回家，火象徵思念，土及水為先人充飢解渴。墨西哥人在家中、商舖、墓碑和廣場都會設靈壇，可說是節日核心

source:

sor 我太蠢

但唔係話因為係詛咒先令地米哥入到靈界咩？定指定要啊德支結他先得

個詛咒咪係bug囉，好似係死人野就算

個詛咒係偷死人野
然後再返去係因為祝福既條件

coco張相放上祭壇 全場一齊噢
下一幕全場大笑

詛咒唔係玩音樂咩？

邊有

唔俾玩音樂係祝福時既附加條件

coco淨係識爸爸！爸爸！

屌 我都係呢套同toy3 喊

一開頭無幾耐佢屋企人好似話音樂對佢地個家庭係詛咒
可能我記錯

可能係啦
但去到靈界個辦公室條友又講詛咒，撈亂

靈界個詛咒係偷死人野
家人個詛咒係憎阿德

一開頭家人話音樂係咒只係因為佢地憎阿德所以咁講

靈界時講的咒係主角偷死人野

唔係音樂=咒

簡單啲講
馬哥入到靈界
係因為佢偷左死人既野

至於點解馬哥太太婆&屋企人
話音樂係詛咒
係因為阿德為左音樂拋妻棄女
馬哥太太婆就以此為鑑
唔想後人再重蹈覆徹
所以就同後人講音樂係詛咒
要遠離音樂
學樓上話齋 可以理解成一個比喻而已

好好睇呀
每次coco嗌 papa 我都

最尾一齊出境果度見到coco大笑左出黎

我都覺得許志安配得幾好

btw有幾首歌啲詞真係差少少 好似夾硬填落去

睇完阿德個朋友走左果陣我會諗
我死左應該無人記得我

我都有諗，不過好多講法都通
郵chop 都可以係證明

係就快d自貼，我地盡努力去記住你

依家入場係咪都仲要睇let it go?

等20分鐘先入場囉！

唔該巴打

啱哂d遲到既仆街

套frozen睇到把鬼火
個雪人口齒不清
唱啲廣東話又聽唔撚到
睇果陣都過左25號乜聖誕氣氛都冇
屌嬲

套野幾時落畫？？

其實又唔係好差姐
只係同套戲好唔夾

Credit 寫陳健御

［劇透］
講到話coco係呀德個女果時我以為係呀德搞左歌神個老婆而唔係諗呀德先係個細路太爺
同返女朋友講佢都話我痴線會咁諗

我睇完套戲首歌係腦度loop loop下真係變左跟你重回那天暑假
仲以為得我係咁

感人得黎又好正面

屌中文版好撚多細路 好撚吵好影響氣氛
最後coco唱歌明明好感人 準備大喊
之後d細路係度哈哈哈 冇撚曬d感人氣氛
利申會再去睇多次英文版

證明個twist做得靚
真係估你唔到

我隔離條友細細聲講：綠帽？

第一反應諗起bvs
咁啱同名就一齊合力

Why did you say that name
Coco!

我又唔知點解一早估到阿德係太公
可能食慣左Pixar既公式了

pixar永遠都有啲方法去感動/捉到你心底嘅傷心位

好似睇toy story3就諗返起我細細個陪伴我嘅玩具 有啲俾我掉咗有啲屋企人送走咗 睇睇下就喊到仆街

呢套睇到後尾又諗起我爺爺同婆婆 都頂唔到流咗幾滴馬尿

高質嘅係佢唔一定係用故事角色令你喊
而係令你諗起某啲自己先體會到嘅嘢而喊/感動到

山洞相認同唱Remember me比Coco聽嗰陣喊到痴線
但我覺得都係超越唔到Up
Coco成為我心中第2

喺汽車戲院度睇，完全唔會俾其他人嘈到

套戲好好睇，好成功咁將墨西哥個節日嘅意義帶咗出嚟。

點解套戲嘅中文譯名唔係叫墨仔飛越死人城？

有小朋友睇完Coco喺死咗嘅妹妹生日自己對住佢張相唱Remember Me俾佢聽 睇到眼濕濕

btw點解豆釘可以番嚟
bug嚟？

自己個女都唔認得
但記得爸爸

靈獸為靈魂帶路
可以穿越生死

當年inside out都有入戲院睇
我覺得inside out俾人感覺好夾硬要催淚
唔同coco咁自然
同埋coco既題材特別d 又帶出左生死教育
真係好感動 雖然我兩太都係眼濕濕無喊到
所以我鍾意coco多d

btw睇果陣一路以為阿德係eason配音
但又覺得唔係好似 又以為係劉浩龍
到最尾播remember me 先聽得出係許志安
佢真係配得好夾阿德 同埋唱得好好聽好有感情
不過我都想睇多次英文版 睇下邊個版本正d

咁多人睇粵語版
英文版好正，臨尾對coco唱歌真係好多人喊

今日一齊同妹妹去左睇
真係好感人，同佢一齊喊到死

仲有漫畫版

屌同你一樣

有一下load 唔到

我最尾見到coco老左可以團聚個幕先係喊到仆街
理解唔到點解你地話好笑
因為我個陣係到諗 之後老豆呀媽真係行先 我應該會好期待到我死左可以同翻呀爸呀媽團聚

其實隻狗好似係食朱古力死左
係佢偷食咗既祭品入面..
咁樣先解釋到點解佢會見到主角
過到橋同埋變左靈獸

套戲好睇 但我睇嗰場有個好撚垃圾
套戲一升字幕就有高瘦嘅四眼仔入黎執野
但有三分一人未走 之後佢搵咗個肥婆入黎
無啦啦大叫 套戲已經完咗 出口喺嗰邊 請離開
嗰下我真係勁想爆佢 但我男友唔想搞咁多
喂 字幕唔係電影嘅一部分咩 原來可以趕人走架
識唔識尊重電影？
我用行動表示我睬你都有味
我繼續睇 你行過黎就逼我爆你

睇到最後原來電影有句
多謝支持 會銘記
好明顯係畀觀眾睇架啦
結果就畀個肥婆趕走哂

你趕收工就要趕人走咁撚大個官威
唔怪得嘉禾永遠都少人睇過另一間
請埋哂啲咁嘅質素嘅員工
愈諗愈火 好想投訴個死肥婆

邊間戲院咁仆街?

同問

有個bug
極樂園果邊啲人個樣就係佢地死果陣個樣
即係成個家族除左coco都勁早死
曲臣死果陣個樣頂多50歲

我都唔覺好笑
見到個幕諗起Interstellar最尾父女團聚
明明都係喊/窩心位嚟

咁可能真係早死 其實矮個個伯伯應該唔算早死

曲臣係後生表演中途俾大鐘擲死

曲神真係早死嫁啵
表演緊嘅時候意外死嫁嘛

frozen真係慘

利申 死忠

其實都係

不過齋聽remeber me個種要分離不要忘記我係感動喎

完場個陣坐隔離位個中女喊到收唔到聲

臨尾主角唱歌比coco聽個度根本唔可能忍到眼淚

俾天收

雖然重點係賣歌
但其實唔難睇既

frozen 故仔其實好正，係disney marketing搞錯晒，做左眾矢之的

許志安都三線

咁睇黎要搵陳奕迅先得

廣東話版好聽過普通話

許志安都三線 我諗陳奕迅都係二線
要搵許冠傑或者張學友先得

有樣野唔肯定 有講話 有相就唔會最終死亡咩
我理解係真係有在世既人記住你生前既野先得 祭壇既相只係for出入境 咁先係跟回憶去運作
e.g. 最後阿德冇死係因為啲人記得remember me 而又知道係阿德作既 咁就算有人記得佢 所以先冇死多次
阿德比張相米哥都話想見coco最後一面姐 冇話因為唔想死

講到配音咁差又要懶
真係又要睇又要屌

如果用幾多線歌少黎判斷成套野既歌唱成點，咁呢套野唔啱你睇。

粵語俾人邊緣化就係多得你呢啲岸鳩仔，應該支持既都唔支持。

我覺得選角幾好
隻呀德舊骨個造型本身都有d許志安feel

第一你拎卡通同真人比都唔太岩啦

第二咁呢套你應該聽番西班牙話

啲人係墨西哥人都唔係美國人

阿德唔知Coco既身體狀況

我覺得係佢放邊張相去神主枱就係邊一個樣 除咗coco係用老咗之後嘅相之外，其他人都係用後生的

我都覺得真係勁似許志安
成日望住阿德個骨樣就會諗佢生前就係許志安嚟

Coco好似邵音音

Coco 太婆

如果係sad end 會唔會全場喊爆

許志安都三線？你00後？
佢以前不知幾紅 佢紅果陣你連粒細胞都未係啊

Miguel/米哥呀on9仔
英文中文你都唔識wo睇黎，我真係唔知你應該睇咩語言

就算不擇手段都要把握機會

我都覺得許志安配得好好，remember me唱得好入心
彼思揀人配音真係無死錯人，上次inside out搵王苑之配陳愁又係好正

呢度已經睇到想喊

配音做得好好
係歌差咁D

真係笑撚左
睇左咁耐連人地叫咩名都唔知

睇上面留言真係得啖笑 盲踩到老鼠安地底泥咁
原來揀人配音係睇佢身份地位，而唔係睇佢把聲線有無人物神髓
睇返remember me vevo條片，好多人讚老鼠安首remember me中港台三地最好既版本

今日去咗睇 真係唔錯
同inside out比我覺得inside out個劇情刺激D 但係coco俾左我多D感動位
btw,睇frozen個陣我仲以為自己睇錯戲 不過D歌真係 之後要睇多次英文版先得

我屌你老母啦，柒左就話人轉移視線
講完歌手講語言個個係你，就埋你條視線啦已經
依家香港唔係無上英文版，無人拎槍要你睇中文，配音原音各有人嗜好，都唔知你做乜柒係要以為睇英文威d

點解香港人都唔撐自己既語言
明明有英文同廣東話俾你揀 你可以揀英文
你既然揀得廣東話 就預左會有少少唔啱音
廣東話個音域係比英文窄好多 點唱都好難好似英文咁 有啲位會冇咁好聽
我覺得可以接受 始終個重點並唔係首歌度
睇戲係求輕鬆 唔係求嬲既

睇英文版咪又係睇字幕
咩版都好, 你唔鐘意咪睇英文版囉, 睇完又要踩有咩意思, 尊重下翻譯同配音員啦

有相=可以過橋
有人記得=唔洗死

阿德想主角擺相係想過橋睇下coco
阿德差d死係因為coco應乎忘記左佢

有人記得就唔洗消失
咁主角返去都記得佢喎

沖天救兵最後晚餐

最後晚餐根本唔係沖天救兵套戲入面嘅歌 Youtube條MV都俾迪士尼ban柒左啦

今日睇完
睇到差唔多最尾，michael唱remember me比coco個陣

懶係覺得自己思考邏輯好特別 係咁駁嘴個啲user真係見一個block 一個
阻住正常討論

屌係 一直睇都覺得似但諗唔到似邊個

因為要係在世時亡者做過既野要俾人記得
而唔係死後

睇英文，d墨西哥accent正到，代入感好好
好彩冇睇廣東話版

我到最尾果幾個字已經喊到收唔到聲
阿德一話coco就快唔記得佢我啲眼淚就停唔到
啲位就算啲人笑返我都仲收唔到聲 不停喊

因為香港唔係原配？
lost in translation係必然會有，原配當然係更自然更易投入

自膠冇爬文原來上面有罵戰

Mic咪撚嘢chael, 人哋叫Miguel

中間阿德個fd死左,佢咪講左唔可以咁

後悔睇咗配音版

終於睇左,有幾個位都感動,但未到喊既程度
真係估唔到曲神竟然係大仆街,呀德先係佢太太公,COCO好有喜感
去到極樂園都係好老既狀態,但好嗲咁叫望落勁後生既呀德 "爸爸,爸爸" 笑左
某D中文歌詞就稍為有少少唔太岩音,唔太夾
整體來講絕對係一部佳作 但都係中意inside out多d

btw唔係好明點解隻狗無啦啦變左靈獸,係咩原理 有無人解說下

睇左 好鍾意好鍾意
生前死後關係交代得好清晰 可以將死亡世界畫得咁靚真係 套戲最大連繫係提醒大家要時刻念記親人

btw 唔明為咩嘈配音 傾返d有意義嘅野啦

仲在生嘅生物唔可以留喺果度掛

我仲以為佢比自己條脷啃死左

話無毛狗係幫亡魂搵親人

究竟你咩事

你咁講不如叫蕭敬騰配埋廣東話版

有冇人發現8成院線都係廣東話版冇英文原版睇

係慢慢湧出嚟

英文正好多
優先場睇左英文

今年係我太婆過身後第十年
今年一開始就睇到呢套戲，好似同我一齊懷愐佢咁
真係喊到收唔到聲
米哥唱歌俾COCO聽，真係喊到癲咗

睇中文版其實冇咩問題因為英文版都比人屌冇西文版咁傳神

尤其D歌都係Español先最好聽,導演自己都將la llorona放入每一個version度

[url]
[/url]

100歲阿婆唱rap再跳側手翻好唔好？ on9

佢變左棚骨仲似

我既理解係，佢個陣咬到自己條脷，死左

回一回帶

根據墨西哥傳說，無毛犬（Xoloitzcuintle）是亡靈世界的引路犬，它們帶領剛過世的靈魂走向新的世界，因此被稱為墨西哥神犬。

擺喺zootopeia 或者下年嘅wreck it Ralph 2都無咁突兀，始終disney自家同pixer根本唔同客路，pixer 拍brave同 good dinosaur呢類disney風嘅都唔算好受歡迎

最憎呢D識幾句英文覺得自己勁，就踩粵配嘅人
自己都會再睇原音版，今次都好欣賞粵配，配得好好
我真係睇唔出有咩咁怪喎，需要保留嘅原曲都背保留到，好多小對話都用返西班牙文例如amigo/gracias ，即使歌唱位有少少唔啱音都情有可原，因要盡量保持原版意思

係愛呀哈利有咩問題？根本英文都係is love harry

脷申A level UE listening A, 一定聽得明英文原音唔駛睇字幕

但係本身豆釘唔是流浪狗黎既咩？佢係臨尾先變靈獸架啵

比喻呀

我知丫，而家唔係講緊點解豆釘無啦啦由活狗變左七彩靈獸咩？

豆釘本來同米高一樣係在生
所以我理解就係隻狗係天空飛飛下咬到自己條脷死鳩左
佢就係極樂園變成真正引領亡靈既神獸
關佢係無毛狗咩事 講緊個劇情唔係背景

巴打睇開默劇

咁呢到香港黎㗎嘛

你估真係咁多鬼佬睇戲咩

我既理解係一過左日出佢就會同化左

好似米哥咁

只要留得係極樂園耐既話

人類會變俘虜骨

而狗就變靈獸

成套都正
最垃圾係Elsa
無聊兼悶爆，晒人半個鐘，睇到勁炆

可能有d以為自己係公主嘅小妹妹為左睇呢part先入場架

主角唔係個雪人咩

唔知frozen 劇情就收爹啦

根本就配得好 老鼠安首歌又好聽
係中間D中譯插曲有少少教會

柒頭祟洋撚收皮啦 你中意咪睇英配囉冇人迫你
不嬲以前D卡通片都係咁譯架啦
反斗奇兵 叫巴斯,胡迪 你覺唔覺怪丫

人地叫你聽番西班牙配音 又話前提係要識個語言
講錯Michael又話答問題唔好轉移視線
比人串到駁唔到都要拿返渣沙 真係好撚肉鳩酸

我係你就深潛啦 睇見都覺得柒

岩岩睇完套戲，阿德棚骨真係好似許志安XDDDD
其實d歌ok 呀，
好過開頭Frozen果d好多...Frozen果到第一首歌唱左三句…我一粒子都聽唔出係咩

利申：我睇粵語版

要coco同佢講先得

好似係要以下二個條件符合其中一個先得
1，生前識的人仲記得佢
2，要掛住佢的相

如果coco唔記得阿德就唔會搵返張相出黎
所以一開始主角先堅持要拎返張相前唔返去住，係太太婆格硬即主角返去

我覺得應該只要生前既事跡有人傳誦同記得就可以係極樂園繼續生存。

所以阿德係coco死左之後都仲係極樂園，係因為大家知到左佢生前寫過歌，寫過信俾自己個女。

而祭壇既相只係每年一次既極樂園出境要求。

節日果陣冇相係祭壇但有人記得你就會過唔到橋，但係存在係極樂園。

依個解釋的話，即以前coco要完全無提過阿德的野俾自己仔女知

我點解要知frozen劇情？
我入去睇coco架on9

今晚去咗睇
Mamá Imelda唔小心爆咗句love of my life同之後Héctor個反應嗰度好sweet

其實咁多年既迪士尼電影都有呢個問題，d歌詞一改左中文之後，就會一係唔啱音，一係歌詞九唔搭八。

frozen 段片其實睇英文版既話唔差的，幾首歌都OK ，不過真係同coco 唔夾囉。(如果段片放係cars3同場播相信唔會有問題 )

大家有冇留意阿德排牙同佢結他排牙
覺得台灣譯名好過香港果個
香港果個係講左成個故事大概點樣
但台灣個可可夜總會我睇完成套戲之後會解讀做COCO過左呢一夜總之都同佢老豆相會到
大陸果個 主題唔係講尋夢係家庭囉

第一頁劇透果個搞到我見到阿德出場就知佢係真曾太公

頭先睇完 Pixar啲動畫真係一流

終於有人講
好心佢唱到教會咁就出字幕

係呀，因為coco個呀媽係咁教，唔可以提關於果個男人既野，完全唔俾講。
然後coco個女聽晒呀婆話，又專橫又惡死到咩咁。

所以根本係主角返人界之前，真係除左coco就冇人知道呀德以前d野架啦。

台灣個可可夜總會我睇完成套戲之後會解讀做COCO過左呢一夜總之都同佢老豆相會到？？？？

我其實有時幾鐘意中文詞既，有d係幾好既。今次會揀粵語版都係因為之前許志安同迪士尼合作既熊之歷險果三首中文版填同唱都好正，想再去睇下呢個組合有冇驚喜。

點知一開始就俾Frozen安娜果首歌嚇親……搞到之後我覺得我聽到唱緊廣東話而我聽得出係咩字來已經好安慰 所以……暫時唔評論coco d歌填成點 因為我依家個評分水準拉到低晒………

完全九唔搭八

係人間個個婆婆，即係coco個女咪知道囉，只係知道佢d負面野，咁都係知喎

但佢可能連佢咩樣咩名都唔知
咁仲算唔算記得

又係wor...
咁會唔會係因為冇人記得佢d野加埋佢個名呢？
coco會知，但coco個女應該淨係知叫做“果個男人”？

有d千與千尋feel個名好重要咁解

正常，因為本身成個家族都唔提得音樂同太太公件事

見到有人將coco inside out 同toy story 3 比，覺得好無謂

coco講家庭同親人，劇情好感人

inside out 將複雜既腦神經科學卡通化，又帶出悲傷喺人生既意義，個idea好神

toy story 3 相對說教成份較少，但Andy送走玩具果幕的確係toy story 3集既一個完美感人結局，亦都係同一班一齊成長既觀眾呼應

總之3套各有各好睇，coco係近期唔可以錯過既電影，扭橋扭得靚，全場應該無人可以忍住唔喊

點會唔知
coco個女咪話個個賤男囉
阿德老婆有同d孫講佢的衰野

野就無可能
阿德老婆有講佢的衰野
基本上主角細細個都知依個男人為夢想唔要家人啦
最多只係唔知個名，但coco咁掛住阿德，無理由無提過個名俾仔女
依個機會真係細

咁係人間界只要貼左相就自然知個樣架啦，都唔洗coco講
所以主角先要搶返張相，仲死都唔肯走，因為唔止阿德返唔到去，係會死多次

特登入去睇frozen 好好睇啲歌又正
估唔到coco都咁高質，以為係啲人吹奏

台灣譯可可夜總會都竟然有香港人話好過香港版，真係無言

玩轉極樂園 個譯名似係翻炒 玩轉腦朋友

台灣譯名最垃圾喎大佬

都唔知等死廢老coco關夜總會乜事

個位巴打覺得係
可可過左一夜總會與爸爸會面
有d格硬

今次香港譯得其實唔差
雖然"玩轉"要食返玩轉腦朋友有d格硬
但極樂園食得幾好，極樂世界代表死後世界，同時片中個世界又真係好似樂園咁

米哥作為仲在生既人
係極樂園留左咁耐 又唱歌又避太太婆又同神臣合唱
都算玩轉既

唔洗理條友

可可係夜總會做？

UP 好撚正
識貨

原來曲神係Joey tang配 把聲唔似佢

台灣人叫 墳場做夜總會

俾高登仔笑你地on9

其實套frozen都唔錯
只係唔鍾意佢夾硬要我睇姐

coco真係我喊得最勁嘅一套
本身都係易喊架喇，亦都有朋友提左要帶紙巾
但係真係冇諗過啲眼淚可以大大滴不停流出黎
最勁係前面個行有個男人喊得勁過佢隔離個女人
啲歌更加唔洗講，真係好好聽
頭先特登聽番許志安版，第一下聽覺得幾啱佢唱，不過呢啲都係聽番原唱好啲

迪士尼其實花左好多心機揀配音，我覺得第一次睇可以睇左英文先，橫掂又有字幕嘅，咁先聽到最原本嘅版本

好好睇
喊左半套戲

有無人覺得似迪士尼版千與千尋

突然諗起Up配supper moment 既最後晚餐mv.
Coco可以配幸福之歌.又係講緊追求夢想既同時,
其實家人先係最重要
”想像於不遠某位能跟你和唱”配返最尾個幕

唔係架，中國有d少數民族對死好開放，土家族都有跳喪舞去陪伴亡人

變透明同玩異世界係似既

不過千尋都係高幾班

咁啱屋企有老人家走咗
Coco一出嚟嗰吓已經覺得啲神態同反應好熟悉
又係已經老到無乜反應
嗰吓乜劇情都未開始但已經有啲感觸

之後一路諗到我哋大個啲有下一代
但下一代已經唔識佢
係咪佢好快就會消失

話時話，日本係咪未上COCO？
想聽下Remember me 既日版係點

未睇諗住睇，想問同inside out比邊套好啲？

睇配音定英文？

未，日本通常好遲先上外國片

唔錯咁

....唔該聽返墨西哥同英文sound track先
粵配根本完全無左個墨西哥風
難聽到完全代入唔到
簡直係垃圾中垃圾浪費一套好戲
啲詞又 唔識欣賞

搭單
Inside out 片頭
爆火山個條片有首歌
廣東話版好好聽
但我揾唔返
Apple Music 得英文

放張相係屋企

youtube有，唱得好慢好似國語版，女聲

日版trailer會唔會劇透太多

仲要三月底先上

冇呀 搵盡都係得youtube偷錄版
首歌叫 lava

個人鍾意coco多啲
事關有歌聽

我睇左配音再睇英文
廣東配音親切啲但除左remember me之外
其他歌譯得好差

我有時屈老豆請食飯佢都會話食x我太公個名)咩

事前無睇透任何有關coco嘅野，唔知有廿分鐘let it go，仆你個臭街真係搞到以為睇錯戲 長到咁又on9簡直嘥時間，730睇，早知食埋個飯先入場

睇完覺得最感慨唔係死亡
而係全世界冇人記得你
呢樣比死更難受

許志安唱得好好聽，我覺好聽過其他版本

Remember me~~

佢把聲真係好正

係，雖然有人話佢唱技巧不及台灣歌手，但我覺得無太多花巧又唱得好聽先最難

唔好比啦

香港有幾多個人唱歌勁過簫勁騰吖

但係老鼠安今次我真係諗唔到點解要反佢

成日話許志安唔夠蕭敬騰叻，出名，歌技好
唱得好聽咪得囉，呢首歌好適合佢唱，配音又配得好
讚下都唔得，係都要比較埋啲irrelevant既野

Pixar D戲真係套套都好痴線
好鬼感動
最估唔到係許志安把聲又幾柔情 幾好聽

真係好柔情

許志安今次配得好、唱得好 ，有咩可以挑剔？

我個人覺得尖尖安係唱得好過台灣版
蕭敬騰係唱得好聽 但我覺得佢到隻feel主要似係情歌多
但係尖尖尖佢把聲好warm 真係有唱到親情隻feel
咁根據埋電影主題我會比較鍾意香港版

不過音樂就好主觀 有乜好嘈啫

呢套睇eng定粵語好?
聽日去睇
個人認為inside out係神作
唔知呢套可唔可以超越佢呢

粵語版就連背景d poster 招牌等等都係寫中文，遲d碟版/dl 版就算有多聲道，畫面都唔一定會轉返做中文。

英文版就叫原汁原味d。

個人覺得呢套同inside out 既觀眾定位其實唔係好同，冇得話超唔超越……

祝你早登極樂

求英文版條LINK,youtube好多條remember me

呢個?

套戲意義上黎講唔錯
表達咩叫人嘅真正存在同消失
前者係理想同埋身邊重要嘅人
後者係真係同認識嘅人“脫離關係”
比人遺忘 變得好似冇出現過喺世上

但係情節上嚟講嘅話 有啲位有少少夾硬嚟
最尾認錯太公嗰度 個twist位有啲奇怪
好似夾硬營造一種觀眾估唔到嘅感覺 但冇乜情理...
同埋如果表達手法再含蓄少少就更加好
不過可能佢始終都係一套動畫啦
費事搞到太深奧 d人睇唔明

overall 7/10 至於睇到喊苦喊忽我就覺得有啲誇張

廣東話

英文

真係幾好睇
不過名係譯得差，又玩轉乜Q呀

下，其實一早暗示喇喎，支白結他琴頸頂個骷骼有金牙架。阿德先有金牙，曲臣係無金牙

而且我覺得阿德先係應該好易估

唱比消失果隻鬼果首歌叫咩名

如果你用勇闖
咁我覺得玩轉好啲

其實有咩咁難受?
除左歷史人物可以喺史書上留名，一般人死後最多咪得仔女同孫記得

今日行過APM有單獨冇短片版本

基本上最初目標唔係真正目標，甚至乎係final. boss 其實係好多動畫既公式黎。

基本上阿德話同曲神合作過時就估到了

票價有冇平d先?

阿德一出場已經估到
條橋太大路

似乎冇，不過唔使硬食let it go都ok啦

唔知係唔係我自己問題
睇粵版覺得有D歌好似教會歌搞到出哂戲
情節故事正路,佢表達方式唔錯
我自己有個疑問係呢套賣唔賣到周邊
感覺上好似賣唔到D咩公仔呀果D野咁

萬聖節會有得賣應該

睇中文嘅都係On9
有中文字幕仲去睇中文
超級大On9

Everyone knows Juanita

你英文咁叻過 reddit 討論啦

中文真係麻麻，無咩feel
英文版Remember me 都好聽好多

除左許志安之外配音我覺得唔太掂
歌方面我自己覺得對話用粵,但歌播返原文啦好嘛
粵語改歌有D真係好教會

On撚9
夾幸福之歌
你個腦係唔撚係裝屎？叫春就返5P叫啦
侮辱套戲

你又知無

有冇人覺得阿德骷髏骨個樣其實真係有d似老鼠安

我星期六睇APM早場無 let it go版都係55蚊，以為張飛寫無短片係出完字幕無彩蛋tim

我諗住陪老婆睇卡通片笑下就算點之搞到我都差D喊出黎 ，我老婆喊到飛起坐我則邊個媽媽都喊埋一份

出卡通最小係比六歲打上既小朋友先唔會驚骨頭人，十幾廿歲mk仔睇應該就無咩感覺，廿幾歲打上經歷過好熟悉既親人死就應該好大感觸

個曾曾孫唱歌比太太婆聽個位真係差D喊 ，反而擺太太婆張車頭相又無太感觸因為都咁老遇左佢隨時去極樂園

其實出完字幕重有無野睇？上次睇star war坐到尾乜都無

可能對套戲太大期望
我都有喊 但個人認為套戲其實冇啲人講到咁神
情節 twist 個啲其實都預想到 唔係話太驚喜

似乎pixar 拆解同描述每個人嘅情感變化呢樣野能夠觸動我多啲
所以我都係中意inside out 同up 多啲
唔太明點解有人話inside out 好似格硬叫你喊
可能真係口味問題/代入問題。

開頭呢套就好似想俾個msg 要捉緊機會追夢，後期就話屋企人先係最重要，我開頭expect 故事會講多啲主角係追求兩者嘅過程中遇到多啲衝突同矛盾，然後主角得到一啲領會，最後搵到協調兩者嘅方法。
但似乎都冇遇到幾多兩者嘅矛盾，故事嘅重心放咗係屋企人係最重要呢野樣到，而最令我覺得有點可惜嘅係，Pixar 令主角係兩者之中揀咗妥協，雖然心有不甘但都係妥協。
我本身期望Pixar 會俾到第三個答案，因為我都好想知第三個答案係咩 我以為成套最大嘅驚喜會係呢個答案。

Insideout高質但coco同zootopia都好睇過佢喎

One more light同it is not the end都夾
如果中文歌嘅話 留住我吧 係一個唔錯嘅選擇

紅底01 慎入

同我諗法有少少似

我個人覺得inside out最神作係佢觸動到你心靈好深處，但唔係用感動到你喊果種手法。
睇完套戲，好似比佢明白曬你既每一個情緒，好似被包容，被接納既感受。

或者講就好似見左個好了解你既心理醫生，心靈伴侶，睇完果下好似治癒左咁。我諗唔到有邊套戲做到。

英文版D歌好D

但有D位中文版好笑D

中文版有REMEMBER ME > FORGOT YOU

英文版係REMEMBER ME > X

我都同意inside out觸動到我多好多

自問睇戲好難會喊但睇inside out有兩幕睇到眼濕濕，二呢套睇之前見好多人評價好高期望高咗反而睇完覺得還好

我覺得coco太婆變左骨之後好似邵音音

Inside out我係開頭喊
Ping png消失唔
阿愁蚊燈膽又喊

擺明放錯焦點啦

明明係講緊追夢之餘都要珍惜身邊嘅人

有時覺得人連簡單審美都無既時候，真係好可憐。

我講緊比重問題
睇完套戲 佢描述兩者嘅長度同力量感覺上好似2:8咁（追夢：屋企人）
最後只是主角選擇左屋企人，而屋企人又諒解左佢要玩音樂，所以先追到夢。
都唔係係劇情推進之中解決到兩者嘅衝突，而是妥協

屌....我見好多院不加映短片
仲特登搵有短片
一開波睇到我r哂頭
以為let it go會接落個故事

但以戲論戲 劇情 配樂 coco都勝insideout一籌
當然你以個人感受睇咁冇得講

以戲論戲，劇情上coco勝過inside out既地方係邊度？

Inside out 個慨念好正
但走得太多地方同次次都返唔倒去睇到有d 唔耐煩

睇到唔耐煩+1
中間睇住兩隻野走黎走去
d記憶可以因為佢地失誤整跌哂 消失埋

coco比以往嘅pixar電影保守左 亦更有計算
所以我都有少少失望

睇完，好正
早段有d悶，之後完全改觀

敗筆係中文戲名，好趕客
廣東話歌麻麻地
後悔冇睇英文版

同千與千尋世界觀有共嗚

睇完都係覺得inside out好睇啲
唔知關唔關自己本身有抑鬱事
當年睇緊時係喊到收唔到聲

Coco劇情算係易估到 不過都冇失望
有幾幕都忍唔住係咁流眼淚 諗起離開左既親人
個世界觀都係好吸引 加上我係冇睇過trailer直接入場睇

Inside out 就成個故事setting都好得意同抽象

Inside out係我心目中神級 9/10
Coco 7/10

Agger 同路人

Inside out係我心中係接近神級既動畫片
coco都唔差

Inside out 8.8/10
Coco 7.5/10

Disney 好多套都係咁
走得太多轉
最慘最後係無厘頭式咁俾佢地搞掂

好好睇 中文首歌我覺得幾好聽

Insideout 係我心目中係超高分 我諗好難冇動漫超越到

原版片尾曲好好聽

你戇鳩？
知唔知咩叫審美觀？

大佬你望吓個戲名先啦
人地根本主要係講屋企人最重要

係呀
我就係想講佢單一
所以我只係覺得佢係好睇 但唔出色唔深刻
以pixar黎講我覺得有啲失色

我覺得臨日出嗰陣imelda送miguel走嗰陣講嗰句no conditions嗰個位幾深刻喎

覺得coco正過inside out
Coco俾9.5/10
Inside out 俾8.5/10
覺得inside out 啲感動位做得冇咁流暢
同埋coco同主角唱歌果度太屈
男人老狗都差啲想喊

如果真係要講既話我淨係覺得佢地塞花個下幾好
但no condition 呢句 由imelda第一次唱歌就預想到佢遲早會軟化

我覺得no condition 係因為Imelda 知道Miguel 已經明白「家」既意義

我覺得佢有俾答案喎
音樂唔係只用黎搵成就，係可以喚起感情記憶

咁我又反而唔覺得重點係選擇屋企人定追夢呢啲野
我反而係睇到關於音樂嘅影響力

曾太婆因為唱返首歌喚起對阿德嘅愛
Coco因為音樂記得返好愛嘅爸爸
男主角家人因為音樂接受返男主角追夢

特別有一點係，remember me一開始由曲臣唱，係講要remember佢嘅成就，但第二次由阿德唱係remember份感情，但完全一樣嘅歌詞

我反而覺成件事真係由音樂主導成個故事

咁理解既話都通順
只係"屋企人最重要"呢樣野佢不停強調 畫哂出腸
相對之下音樂就好似只係一個媒介去串聯劇情 換第二樣都合理(咁當然音樂就最易handle la)
我當時睇完淨係覺得套戲想俾一個msg "屋企人最重要" 其餘都冇咩深印象
如果佢講多少少音樂既力量可能個feel 又唔到啲

btw 有冇人覺得個trailer show得太多野
首先係trailer 已經出現過一次"永遠要記住屋企人係最重要" 咁就已經講哂個中心思想
跟住又出現左幾個笑位 結果我入場睇到個啲笑位就笑唔出

我嘅睇法係掉轉，反而係無論用親情、定係友情、定係愛情都無所謂，但音樂呢個主題就一定走唔甩。特別remember me，劇中三次唱一樣嘅詞都唔一樣意思，其實花左好多心機喺入面。

最後音樂喚起coco嘅記憶同感情，對我黎講好感動，但我感動唔係因為親情嗰樣野，而係感受到就算已經離開人世，音樂都可以喚起你對一個人嘅感情，我自己反而就有咁樣嘅體會

另一點係對於我黎講笑位係bonus我無乜所謂，同埋我非常期待嘅戲我會特登唔睇咁多trailer

呀仲有睇你提起trailer係中文對白，我諗你應該係睇中文版？

我覺得許志安唱得好好，但問題係啲詞就太矯情，英文版好簡單嘅生字，但好切合個故事，中文詞亦做唔到英文版嗰個「同一樣嘅詞三個意思」。可能因為咁你無特別感受到音樂喺呢套戲中嘅力量，反而你覺得親情佔套戲好重咁？但我自己被震撼到嘅反而係音樂方面 我無特別覺得佢想宣揚家庭最重要，反而只係講緊感情、生死觀、音樂。

套戲未知幾時上我已經睇咗trailer
我期待咗好耐

係呀 我附近個院得中文
可能都係 中文始終有限制 所以我感受唔到個變化
我覺得親情估套戲好多呀 因為佢用台詞講埋出嚟

題外話
我係到諗點解coco 啲劇情咁易估，可能因為佢地係人、場景係一個社會，所以啲套路都係個啲
至於inside out 佢個場景係完全虛構（但又based on實際人腦，呢下先正）而人物係分拆開嘅emotion, 人好少可咁樣第三身觀察自我情緒，但每個人都會經歷過情緒高低起伏 所以好易代入到自己
我睇個時又笑又喊

我覺得inside out同coco嘅出色位唔一樣
Inside out將情緒、記憶、思緒之類咁抽象嘅野設計左一個好有趣嘅世界觀，成個系統好有想像力好得意

但coco嘅魅力係有culture、有research base，將墨西哥亡靈節呢種獨特文化展現出黎

冇屋企既人表示睇到

完全認同第二段
我覺得最神奇就係可以將感情寄託落首歌裡面，不過前提係要聽者有共鳴先得

睇咗兩次，比伊美代太太婆首歌洗咗腦

其實llorona係邊個嚟
Google出嚟咁多恐怖相

其實個曲神有咩必要隊死呀德
反正呀德都唔做直接同佢拎咪得

同埋邊度黎咁快有毒藥

廣東話版真係好柒，個細佬配到勁多懶音，同埋除左許志安唱既其他都好柒,d詞又柒，勸大家唔好睇廣東話版，會影響晒觀感

認同
我好鍾意Inside Out
亦都好鍾意Coco亡靈節背景同音樂做main flow

Insideo Out令好多人有哄
只要十幾歲以上有成長過都會觸動到
Coco就好你本身個經歷
如果係經歷過生死家庭唔完整
睇Coco嘅感覺應該會非常深

我同Friend睇Coco都感動
睇到後段有眼濕濕但無喊
而同場係有人喊到啜泣收唔到聲

廣東話真係配得一般
特別係唱歌同原作有差異其實正常發揮
但許志安無論配定唱都係一流
佢同套戲都互相幫大家加咗好多分

同意
雖然我鍾意睇原版，但其實我好支持有粤配呢樣野。就算未必做得好好，但起碼有啲睇字幕唔夠快嘅長輩同小朋友都可以欣賞套戲（當然啲小朋友都要有家教先得 ）特別我自己就係父母好鍾意睇戲睇劇，不過無粤配佢地通常理解唔切，所以我都希望有粤配比佢地睇

但當然唔會睇唔切字幕就原汁原味最好

今日先去睇
睇到後段啲眼淚浪下浪下

迪士尼啲動畫真係由細睇到大都係廣東話版
佢哋配合當地市場做得好認真
呢套許志安配同唱都唔錯啦
無必要踩喎

其實套戲係講屋企人最重要，個細佬最後都話過可以唔再玩音樂

開頭笑佢食芝士腸骾死, 都唔係果回事
睇英文既想知係咪翻譯問題

英文都係一開始講佢骾死

因為曲臣係個仆街 為左達求目的不擇手段既人
同埋佢睇見阿德收埋本曲番歸 冇諗住share比佢 但又就黎開show

佢連問都無問過人
同埋不擇手段都唔會帶毒藥係身啦

同時d 長輩都諗通左屋企人最緊要 個細路可以玩音樂

係骾死呀, 但中文笑佢俾芝士腸骾死, 事實又唔關條腸事

有無聽過國語版主題曲 蕭敬騰唱
請記住我 電影COCO 可可夜總會主題曲

我估唔到套戲竟然講殺人
真係好好睇

唯有話無相既年代用筆寫名神主牌咁
我咁樣兜啦

inside out 好睇好多 個 message 超正
睇完coco 覺得只係奇幻版 toy story

睇完 喊左

之前睇inside out同what happened to monday都係眼淚喺個眼眶度流唔到出黎 今次coco哭成淚人 第一次個畫面回憶返coco3歲果陣同老豆唱歌已經標緊眼水 到第二次個曾孫彈返俾coco聽真係喊到收唔到聲

第一次睇戲睇到喊 真係幾好睇嘅

Omggggg

毛仔係神枱

最欣賞貫穿全劇既 remember me 故事前後唔同既表達方式

前段 曲神既版本 節奏輕快 主要娛樂大眾
亦代表係佢嘅首本名曲

後段 啊徳既版本 節奏較慢 溫柔 實則歌曲並唔係為娛樂大眾而寫 而係為表達對coco既愛。

睇個陣前面個中年阿叔喊到手都震埋
坐佢隔離嘅人係咁遞紙巾俾佢

可能佢好掛住媽咪同爸爸

一開頭睇左幾分鐘以為自己入錯戲院出左去check清楚，個服務員好似知道我做乜咁同我解釋有20分鐘frozen，之後都有幾個人出去
我睇嗰間戲院冇乜人睇都咁樣，如果大戲院係咪成村人出去

其實poster有寫

不過我覺得套戲可以預先講定，一係就最後先放

當年<<世紀大騙兔>>又係咁，開頭播勁耐 荒失失奇兵 過聖誕

拖左成個月結果今日先去睇
係外國上映果陣都聽過d人話好感人
有哂心理準備都喊到仆街, 同場都有唔少人拎紙巾

回憶同幾歲既coco唱remember me果陣已經眼濕濕
去到清唱果陣真係頂唔順, 最後Miguel對coco唱果陣又黎多次

開頭條片悶到痴筋
睇完嚴重影響睇Coco嘅心情

睇到喊撚到仆街
完場即刻喊住去拜阿嫲

咁誇張

其實真係好撚好睇

竟然有人屌首歌
仲要原因係因為人地台灣搵蕭敬騰唱,香港搵許志安唱
覺得蕭敬騰勁過許志安,就屌人唔搵個一線歌手唱
而家搵人唱電影主題曲,唔係鬥歌手地位,唔係鬥歌手能力啊,
許志安岩唱呢首,又配埋入面角色的對話,適合唱就自然搵佢唱啦

完全同意 即刻聽蕭版本 真係一首普通情歌咁

Coco太婆公仔

果度好驚唱完歌coco真係會死

平時唔覺許志安歌好聽，呢首就正過原唱

無特別用咩技巧 好純粹咁唱

周邊我諗應該主力係支結他

點解我睇果場冇前面FROZEN嘅？

死咗之後個樣係跟返張車頭相？定死前個樣？
點解COCO太婆，死咗仲老過佢老豆老母？

你就好啦
啱啱上映個陣就場場都會有
然後因為條片太長兼好悶 有好多人投訴
就改到有啲場次有 有啲場次無
我睇個陣都未有得揀 焗住睇嗰22分鐘

笑左

真係好笑？
好認真咁講出黎
得到嘅係一句好笑？

但壞人係冇報應
殺人放火金腰帶
殺完人死左之後都冇人知

Yes

得啲鬼知曲神係衰人

之後Forget you都叫還返個公道俾啊德咖啦

現實的話邊有可能

唔知曲神殺左阿德
但知阿德係作曲果個